預算$3000 DC機, 求推薦

二手都得, 主要旅行拍下片影下相,唔高要求

用返電話

唔用電話

RX100

要拍片咁就一定Sony
唔係既話會推gr

幾時都推介e 部
3000 去dcfever 買部m3 應該得

好似唔錯，缺點係咩

仲有冇另一部推薦？